us disney store shipping 問題

記得之前用可以佢ship埋去香港
但依家入去用得ship us同canada
係咪改左？
同真係既話 有冇邊間代購好用
唔該哂巴絲